一個人唔開心嘅時候 搵唔到人傾 其實仲唔開心

三年前有 兩年前有 一年前有 依加冇

腐皮我都好啊

有時屈屈埋埋真係會以為自己有情緒病

寂寞到想入徐晃攞支酒忍

我覺得自己有

巴打，我都係

☆*ɢᵒᵒᵈ ɴⁱᵍʰᵗ *☪︎｡

太凍了 行唔開

我怕凍 圍爐

有時候係有個人都唔知同佢傾咩好

冇人想聽

咁脆弱